kindle 好定 android嘅ereader好？

麻煩各位大佬解答下

用緊mooink
睇繁體書幾好 好多繁體書可以揀